港股上市發達大法

一上就話派特別息，收市即除淨，派淨股價0.01

之後彈弓手話都係唔派

再拎啲錢聽日回購由0.01掃上去

再派息

重覆數十次應該仲好用過十合一再一供十

你唔發達正契弟

你真係天才

警務人員子女關注組

Push

匯控（0005）彈弓手不派發2019年第四次中期股息，然而股價經已除淨，港交所（0388）發言人表示，不評論個別公司，僅稱當股票發行人宣布派發現金股息時，聯交所可在除淨日調整相關發行人的「前收市價」，以供市場參考。

港交所建議股東及有意投資者買賣股份時，尤其在除淨日至有關條件達成前期間，務必謹慎行事。如有任何疑問，應諮詢相關專業顧問。

市場上有投資者質疑匯控在除淨後才反口不派息，做法是否有問題；熟悉上市公司派息運作的卓佳商務部董事總經理鍾絳虹亦指出，「除淨」本身是市場運作一部分，是投資者將股份「在除淨日後不能收取上期股息」納有考慮後對股價的評估，只能算是影響股價的其中一項因素，亦不涉上市公司本身操作，因此無法追究。